<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

1ao: 15 Jahre Softwarepatentierung am Europäischen Patentamt
Whe: Quand?
Wee: Ou?
Rst: Comment?
Shd: Agende
Psa: Discussion de Podium
SeW: Dimanche
Vtn: Coopérants et Sponsors
Tlh: Participants
Wbi: Moyens de Publicité
Wrk: Autres Textes a Lire
Tus: Jeudi
feu: En outre il y a une %(pd:discussion podium) le dimanche.
Mev: Foire %{SK}
Saa: Salle
Ari: Comment y arriver
prB: par train
Ucg: métro U7 jusqu'à %{KM}
prA: en voiture
de3: suivez les signes a %{MK}
Iea: Si vous voudriez participer activement, contactez %{LT}.  Pour seulement écouter ce n'est pas obligatoire.
Wsb: Nous voudrions publier des contributions ici et les mettre en forme de papier.  Il y aura un %(wp:seminaire suivant).
Dae: Les Brevets Logiciels de l'OEB
Ees: Classification et Examples
Wco: Wirkungsansprüche: Probleme oder Lösungen?
Ses: Schwierigkeit und Abstraktheit
Sii: statistiques: distribution et developpement historique
Pce: solutions de problèmes par force de nature ou par calculation
Dcn: le concepte d'invention et technicité dans la loi et la pratique jusqu'a 1986
Pru: modellation physique de la logique vs modellation logique de la physique
WEe: combien des brevets de au jour d'hui peuvent être considéré comme portants sur des inventions techniques?
Dtr: la pratique juridique depuis 1986, tendances, systématisations et leur éffet en terme de brevets accordés
EPA: OEB
SEi: invention = solution pratique repetable
Mon: invention = solution concrète sans concepte sousjacent
EiP: invention = solution repetable.  Pour quoi craindre?
Dea: Ou est-ce que le droit d'auteur offre des motivations insuffisantes et quelles alternatives y a-t-il ?
Ngt: Les Règles d'organisation et calculation sont soit trop triviales soit trop abstraites
Lri: comment équilibrer le besoin d'appropriation contre le besoin de liberté dans le domaine technique et non technique
Pen: Problèmes du système de brevets dans le domaine classique de l'invention technique démontrés par la lutte concernant les drogues anti-SIDA.  Limites de la privatisation de recherche et developpement et repartition de travail entre secteur privé et publique.
Zel: présentation publique avec discussion
1ni: Brevets Logiciels Européens et le Logiciel Libre
Pmk: Discussion de Podium
Ah: En outre, quelques uns de nos participants participeront dans une %{PD} sur les brevets logiciels le dimanche aprés-midi.
Cen: CongressCentrum B
SlW: Salle X a/b
Alu: Plan
Jti: Chaqun des 4 membres du podium parle 5 minutes sur une question.  Après il y a 15 minutes de discussion.  A la fin il y a une discussion libre sur de questions posés par les auditeurs.
Wei: De quelle nature sont typicalement les brevets logiciels Européens?  Combien de %(q:bons brevets) y a-t-il?
Dks: Les limites de la brevetabilité:  est-ce qu la digitalisation nécéssite que chaque %(q:règle d'organisation et calculation) devient nécéssairement une %(e:invention technique)?
Wit: De quelle sorte de protection d'investitions est-ce que les entreprise du logiciel ont besoin au jour d'hui?
Pbi: auditeurs
WWn: Nous remercions especialement %(sk:Skyrix AG) pour vouloir payer de frais de voyage et %(sl:SuSE Linux AG) pour avoir fourni des ressources personnelles pour cet évenement.  Veuillez bien viziter ces deux société sur Linuxtag et regarder bien leur offres de produits et services.
ZWd: Les personnes suivantes ont annoncé leur participation
SeW2: Écrit a l'ordere d'une organisation gouvernmentale Française une %(st:étude) sur le sujèt de la brevetabilité du logiciel.
Pca: Office Polonais de Brevets
stW: porte-parole de l'%(vo:association Internet du Parti Social-Démocrate Allemand)
SeW3: %(mn:entrepreneur de logiciels), auteur d'une %(so:présentation popularisante du problème), á developper des pensées intéressantes sur la technicité au cours du travail de la FFII.
Jve: juriste, a finit une dissertation sur le problème des limites de la brevetabilité
Mte: Max-Planck-Institut für Internationales Patent-, Urheber- und Wettbewerbsrecht
pWn: a publié plusieurs articles sur les question juridiques du brevet logiciel
RWW: avocat, physiciste, délégé légal de %{LV}, auteur d'un bouquin sur questions de droit de logiciels libres et plusieurs articles sur brevets logiciels
iWS: a étudié les problèmes de brevets dans les pays en voie de développement
MUC: München
SeW4: Expert de litérature scientifique concernant la brevetabilité du logiciel, coer du travail de documentation de la FFII, fournisseur de preuves contre nouveauté pour Bountyquest
SeW5: porte-parole de %{LV}, PDG de %{AD}
SeW6: employé de %{SL}, président de la FFII, porte-parole Eurolinux
Sat: entrepreneur logiciel, travaille sur la question de brevet logiciels dans un petit groupe d'experts installé par le parlament hollandais
lep: professeur de l'école d'administration de Copenhague, a ré-inventé la technicité dans son %(fb:papier de consultation).
lon: directeur de recherche informatique
VtW: PDG de %{ID}
Ueb: Unternehmensberater
VGf: membre du directora de la société d'informatique allemande
BMW: Ministère d'Économie Allemand
Ian: réchercheur de l'économie du brevet logiciel a l'%(ww:Université de Francfort), a récemment organisé une %(sn:grande conférence) sur ce sujèt.
SeW7: Developpeur logicels avec un fort intérêt philosophique et politique et bonne connaissance de la situation des brevets logiciels en Suédie
Fga: pamphlet imprimable
TQl: texte source TeX
TQl2: texte source TeX
Vec: Bouton de Lien WWW
BTW: Veuillez utiliser un des rectangles suivant pour mettre un lien a nôtre page
enn: contient une longe liste de liens commentés

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /usr/share/emacs/site-lisp/phm/mlht/app/swpat/swpbmwi25.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# login: swpatgirzu ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swplxtg017 ;
# txtlang: fr ;
# End: ;

